有無人用緊Firefox Focus？

佢講到好似好保障私隱咁………

如果firefox可以開發到sync google ac，好似chrome咁，我一定轉用ff

咁咪即係有違私隱既原意

有左好耐啦喎 , 用幾秒時間開個 firefox account 就有

用梗 用佢原因之前有其他巴打講過
如果可以有新分頁功能就好(定係我唔識開)

睇連登bam 圖好方便
自動清record

怕fbi??

用黎上avgle一流

有得sync google account?

平時會highlight 字眼search privately 生多個tab 岀嚟